覺唔覺養倉鼠好撚ON9

倉鼠都得 老鼠都得啦ON9

覺 一直都覺

駁5刀

同意
養蜥蜴嘅又係，養鹽蛇都得啦

咪就係，係我一定養阿榮

養猫點解唔養埋獅子

養雞都得，養埋廢青啦

一樣㗎，唔同名 (好似係

你買比我我養

你係咪覺得好撚好笑？

接你老母咩柒頭 返屋企瞓啦
乜閪都接一餐

D柒頭帶頭接龍刷存在感

D柒頭真係好撚煩